共狗黨呢招高 本來全球圍堵 變 全球救支那

雖然死咁d韭菜
但黨根本唔當普通人民係人
連豬都唔係
武漢直送
香港
唯一不設防
林鄭：中出我啦 中出我啦 中出我啦 中出我啦 中出我啦

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

支那：人命姐 我大把

佢仲搞到自己唔覺意滅埋族